仲有冇人記得林峰

有冇人好懷念以前睇林峰劇既時期
管家仔果幾年真係佢影視巔峰

仲有prof. king

華振邦

最近睇佢tvb主題曲d mv
真係好懷念

最鍾意佢首 朋友，請不要傷悲

d歌詞好正呀
我都成日聽

放手 放開所手
真係經典
有時搭地鐵見到d細路都識講

佢唱歌真係唔差
係有一排俾人抨擊佢首chok
cctvb又係既 果年造馬造到呢

放手 放開所手 彼此更自手

唔記得了

愛在記憶中找你

如果可以恨你 全力痛恨你

記得 忘記

太極都好睇
但成日俾囧囧煩住睇到好冇mood

如果時間來到

套歲月風雲又係同囧囧有感情線

幾千天近況幸福嗎

每日忙碌嗎

雷霆掃毒
使徒行者

呢兩套都攞唔到視帝 真係打劫
TVB自己送走佢

係
講講下想翻睇

使徒行者係佢走之後先播
做到識飛都冇用
離開tvb毛都唔會俾條你

冇計tvb想留佢咪唔比視帝佢 又比chok玩死
咪搞到佢走

最鍾意佢首幼稚完

准我用情歌

林峰條垃圾 當年比人屌到臭 家下無左就話懷念？
戇撚鳩

如泣如訴